點睇攬炒巴搞登報仲賺得多過肥佬黎搞報紙

傳媒大亨都唔夠攬炒哥玩

大家手足 邊會計較咁多

稥港 Rupert Murdoch

條友淨係政策倡議就賺咗成球 但冇講過自己倡議咗啲咩
勁撚屈

Murdoch唔算大亨啦

咁冰個係大亨?

米提大亨

咪癲啦 睇返條數佢仲有虧損我地黃絲要再入錢啦

一場手足我課肥佬黎算

樓主你走先，班黃惠冰就快入嚟，我同你頂住

佢仲要私人貼二千幾鎊 勁能癲

皇上

小財唔出 大財點會入

4eyesbro

好似係用第二個眾籌嘅錢填返

佢個全球登報活動 倡議香港使錢仲多過歐洲加拿大日本加埋

佢全球登報嗰邊勁撚多錢 邊使貼

搶走曬熱血時報d錢 大人血

肥佬黎無乜生意頭腦

丹麥仲多過法國幾十倍 攬抄巴似丹麥球迷 不反了

傳媒大亨的確是得一個

眾籌係一門生意

如果我是何洋達 這句話太吸引

熱狗圍爐手段低莊到

丹麥有咩影響力值得用咁多錢

喂喂喂，我地搞外國戰爭唔洗食唔洗住牙？拍片唔洗錢牙，你老母

課比何wayne好過

被害妄想症發作？呢個post邊有熱狗

丹麥有安愉生佢寫幾個故事就賺幾千m 算係第一代攬炒巴

依家咪拍咗條片囉，做晒野了仲想點？

點夠時事台手足圍爐手段咁高莊

我係安愉生粉

我課六日子算 起碼佢喺澳洲放山火再老屈中共放 國際線贏到飛起

你馬愉生粉

樓主一條友夠撚打一千個時事台冷氣手足

收撚皮啦波台狗

打手

叻仔咪抵佢賺,又食啱時勢, 大家課得心甘情願同手機GAME一樣,一個字爽

馬愉生粉係生粉嘅brand?

樓主一拳都屍鳥幾百萬個鍵盤戰士合成獸啦

你係北大讀書收錢反wayne蛇

我打埋林祖迪都仲得，屌佢老母

志哥仲嬲緊毓炆

你又知佢北大？

阿些課左攬巴？

兒登仔快d 捐啦

志哥勁戇鳩 屌

六日子潛左

佢有份打牙迪 依家扮唔关事

你爆真野 比著我都潛 勁撚癲

你勁癲，篤灰

波台幾時眾籌

條友勁撚癲 專做dirty work打過勁多手足(包括偷雞樂)

我之前唔小心爆過你姓黃都冇潛啦

志哥有嗰句講嗰句姐 有咩問題？咁都要比你話戇鳩？

話佢戇鳩唔係呢件事啦

乜撚野人打香港都打成咁

拉

佢收沈生錢攻擊我

点解

我地深黃

點睇老毛的稿酬全國第一

你hea我寧願你唔覆。

推

我屌你老母

打唔到和仲要蝕

我課過囉。

雞狗不嬲25

你無得罪港父係無咩可能比我打

課過仲打佢？

好波

其實咁計較做咩？佢數錢開心，黃絲又覺得自己做咗嘢，大家高興，唔好咩？

難怪咁多PR眼紅

奶哂共出賣哂尊嚴 都係唔夠一個攬炒賺得多

你承認佢係掠緊水

一單還一單

收入高過林鄭
仲洗問？一定係攬炒政策

好嬲好嬲?

唔課熱血時報？

真

睇睇睇
關你撚事咩睇
睇你老母沖涼唔撚好？
叫你老母打開塊閪俾我地睇好過啦傻柒

睇見你班PR狗lunch time圍爐就攪撚笑
做乜呀做份狗工做到老細叫你一日唔出得夠飯連飯都唔俾食呀
哎喲狗撚到你地，咁撚低賤既工你地老母有冇後悔生咗你地

痴撚線d錢真係鳩fing 法國$558
請客食飯？

似你嬲啲喎

你覆果時至少扮下駁得唔得
係到呃攬炒巴打手錢
你反攬炒呀

開支lafite

又鬥黃？

佢面紅耳赤

咁nben你咪搞返個lor一係眾籌放針

你似俾人呃完錢唔敢面對

比人呃完錢嬲撚到

你又知

杜生咩事

平台費都用撚左$50萬HKD

冇後悔 都係為中國工作

黃絲眼中只有錢

你份人都幾多性幻想
你平時應該會趁你老母沖涼嗰陣
然後強姦佢

條能樣上左位之后hea左好多

你同佢咩關係？

Sorry
你老母已經唔係度
我唔應該提起的

佢啲廢post我見一介拉一介

佢老母做雞勁愛國 上咗東莞為國捐軀 佢冇左老母日日反共

你点知滴？

你藍？咁侮辱手足

樂哥講

我綠
民進黨

政策倡議=過數比外國議員
收買到英國政府我地就贏

你支持台獨？屌你老母

前線果班不嬲係最慘
打就係佢地比狗打
臭格又係佢地坐
出面堆黃店派下水請下人食野就當做左野
個個眾籌消費手足
班和理非就當贖罪券咁課金

點呀PR狗
講中你咁撚低賤唔順呀？

借歪啦你垃圾

冇撚捐過
PR狗人工太低一蚊都捐唔到唔敢面對？

唔會
但PR狗啲老母特別摟屌
所以先生到咁多PR狗出嚟

我冇撚捐過sor撚ry PR狗
不過你地一蚊都拎唔到出嚟係慘啲

但事實係攬炒做既野得到外國政府關注好多
怪只能怪肥佬黎做左咁多年都唔識打外國戰線
你地班人唔好再分化

你点知一蚊都拎唔到先？

點睇熱狗依家仲賤過綠衫狗？

入錢！入錢！入錢！

同士兵道理一樣 多數係蠢啲先會做前線

你話就係呀？

好奇問句外國人好熱衷睇報紙？香港已經冇人睇啦
唔係嘅話其實上佢哋論壇講咪一樣

柒熱地底泥
邪教呢期有咩新搞作 深圳面聖未

你無撚捐過既話咪一蚊都拎唔到出黎囉
你記得續白卡呀弱智仔

外國人起身就上Twitter retweet香港既事
日日買報紙淨睇有關香港既新聞
茶餘飯後同朋友既話題都係講香港
祈禱果時會讚美攬炒巴

分分鐘上reddit推下post仲多回響過登報

佢嬲到即刻問跟進開佢個社工應該點覆先可以重拾雄風

熱血又做舞台劇又開新節目

黃店執完一間又一間

邊個下賤啲呢真係

多謝捐款

老庇手足？

点PR狗依家請埋大陸仔？

講撚到咁耐以嚟得攬炒巴個campaign 咁
PR狗你訓咗幾耐？
你做野咁撚流四你老細點出糧俾你呀大佬

係咪紅樓夢想？聽朋友講幾好睇

点係暗諷緊六四坦克屠城，你住牆內比人封鎖消息唔知呢單野

你中學生？

政策倡議果d錢係咪當比攬炒巴既consultant fee?

留意到某大亨好葡萄

樓豬波台台柱

有冇膠post idea

叫雞錢

使乜叫雞
大把慰安婦捐俾佢啦

你同牙妓都比佢吊過

我無英國老公。

捐你就捐啦, 咁撚多野講

波台狗仲低賤過黃屍

何仔？

搵火影圖

你藍？

似

某光頭四眼仔

重俾人狙擊緊

有冇第二招

你好似執到寶咁開心

走啦 低能

你代我去做啦，最多我比錢，我仲要番工
呢啲錢真係好揾，香港人最鍾意假手於人

倡議幫佢姨媽姑姐移民歐洲

抗爭是場好生意

佢啞撚咗

喂！屌你老母冇聲出？

樓主似5毛

大陸仔 点字係点解都唔知 屌你老母！

有無張解釋圖

大陸唔比睇六3+1,佢一睇到樓主六3+1個回覆即刻斷網絡冇得上，轉頭國安上門抓他

唔似 你7左

個点字係諷刺緊中共六四用坦克車鎮壓學生

同你地用個国字笑中國係一樣特登既

唔知就收皮啦 大陸狗

黃到金比人屈殘體狗

梗係唔止
仲有手足成功爭取國安法
同埋cc台手足教人走海路送中嘛
我無糧出 我自己開公司

我朋友有份演出

果條大陸五毛勁低質 我擇左名

秒到條分化狗(真pr)笠翻入老媽個B

貼咗

佢7到癲

佢一身蟻

我屌你老母呀我！

攬炒巴自己一個袋左幾多？

佢係連登眾神之一 唔屌得架

你点會係佢 你素质高好多

40碎都仔

賓哥勁能顛

我叫阿傑

阿杰勁能顛

理怪傑

唔洗理呢堆垃圾五毛

因為佢無長處

有無人係覺得自己無長處？

原來係咁

黃絲勁多失敗者好彩有Fin Lau出人頭地

email都係黃絲少數出人頭地嘅人

你中左武肺死左？

邊個再屌就係熱狗

你地呢堆五毛PR狗日日一唱一和圍爐 想帶風向，但都係失敗 其實都幾撚慘

1 小時都未上水似真係比人黑單左

慘唔過你啦冇長處

佢0.5cm

無長處都叻撚過你果下鄧你慘 點算，日日上黎連登組織一堆人扮下假膠，表面傾下足球野玩膠，實質成堆五毛親共
以為咁樣帶到風向，點撚知做左成年都無用 真係慘，每日擺咁撚多時間落連登都做唔到野，你背後個政協會唔會炒撚左你架

屌你老味！米撚爆咁多

納粹黃？ 好似你咁on9 咩冇自己思想 咁易比人帶風向

雖然我唔係五毛 但我真係帶到風向喎

係五毛又點？唔做得？

你出名過finn lau

我一日都幾個post上熱門 條傻西仲話我冇影響力

我哋屌撚到思想sir呢個中共top10大敵，時事台深黃KOL退出咗連登 賺撚咗勁多錢 點計都成功過你條碌柒